有冇人成日自己同自己講野？

特別係夜晚條街冇人果陣
成日自問自答 又會自己模擬下就黎要Present 既報告

利申 唔係自閉

我 日日都會

I’m not Alone

自問本身比較內向啲，有時好多野想講但又唔知同邊個講，唯有同自己講 講出黎舒服好多

我又唔係內向 但好鐘意自己同自己講野 有時控制唔到 一冇人係附近就係咁同自己吹水

我係腦入面係咁講

但唔會講出黎 ？

咁又真係未試過

幫女朋友答埋我嘅問題咁算唔算？

你話我定係話緊你自己

樓主水瓶座 !?

唔係 做咩咁問

我
有時候自己諗唔通d野/覺得自己做錯野好蠢嗰陣
會自己鬧自己

唔明

我有時都係 覺得自己對件事處理得唔好 會自己諗下下次應該點做

知道佢會點答
咁佢睇住我答埋唔洗出聲
好方便

巴打識讀心？

我會 有時候諗起自己做過既蠢事 會出聲問自己 點解你咁閪蠢嫁

有時發洩就會自己爆粗

對得耐你都得

我有試過 但好少屌返自己

定係巴打成日講返一樣既野

常有佳作

通常都係屌同事 好少屌自己

成日鬧自己算唔算？ 一覺得自己做啲野on9就會屌柒自己。

原來咁多人都會自己同自己講野

仲成日同貓講野

同自己講嘢=沉澱自己
一個人唔好好理解自己, 就會失去自我

我覺得係心入面講 同講出黎差好遠

我
好鍾意同自己講野，身邊既人應該當咗我係痴線

會幻想同人傾緊計
同佢講下今日自己做左啲咩野
毒撚只係想有個人分享下生活趣事

有
會將心入面諗緊嘅嘢講出嚟

我成日聽到我家姐自言自語 又會講講下笑
驚

就黎變月經post

我會模擬哂人地咁答我既時候
會有咩最好既回答 答返佢

係屋企幅牆寫左好多

同其他人講 都唔會明自己
自己寫低反而舒服好多

有咩咁驚
佢又唔會傷害你

自己住hall 成日自己同自己講野
後尾先知原來出面會聽到 佢地以為我short

整合下思緒啫

沖涼 = 開talk 開concert 開drama

有時諗野諗唔通
就會問自己 你點睇? 點搞好?
好似整多個人出來對答會易d思考咁

幻想同人傾計
罵自己最憎既人
罵自己

always........

係腦入邊同自己講就會